台灣世外桃源

其實台灣人係咪已經唔使戴口罩出街日日帶口罩好攞命

唔洗

台灣本地遊好旺盛
台灣人普遍比較有公德心 加上自己地方會更愛錫 本地遊唔會破壞環境之餘 達到可持續發展 真正做到支支所講既內循環

台灣好多野又可以自給自足 真.強國